啟德長沙灣東涌3居屋5折重新抽過 咁行政費呢

每人240蚊
16萬份申請
政府收左成4000萬
會唔會諗住退返

退完轉頭收返姐

決定左？

埋收 手續費 加DQ人資格 一定比人司法覆核 搞到佢樓都未賣得

重新抽過安排真係on撚9，抽新股都唔會咁啦

無知一問，點解唔可以直接係呢期做5折，而要重新抽過？咁樣唔係仲晒時間同人手咩
以前政府都試過將原本嘅公屋當做綠置居賣，而唔係起過新一批樓做綠置居
政府依加咁做好似煩好多

消息透露，若小組最終決定今期居屋出售計劃採用最新定價機制，房委會需重新接受申請、重新修訂新的轉售限制文件、重印申請表及申請須知等

其實簡單少少講就係班公務員垃圾

屌 整完新嘅文件寄返比申請者簽名同意確實咪得，如果又要退錢咁真係麻閪煩

拖咗咗耐退返，係咪要計返息同通脹折現價

成段新聞冇話過會退

麻撚煩

都無過會退
根本無可能退
就算唔做五折，用番七折
都大把人九衝

大把人最後一秒狗衝之後入唔到表

如果改制
本身入左閘而家俾人 DQ 嗰 d 仲唔嘈到反艇咩
會唔會咁on9 呀
就算賣唔晒最多咪留返 d 貨尾下次賣

唔會搞埋白果二下話

退返錢既行政費仲貴過佢收既申請費

白居二下月抽

重新抽過

其實再抽過係用黎DQ高過家庭收入中位數嗰班人，等佢地投入私人市場，又升

唔想重抽就照原來個價買，想平就揀重抽最公平

無改過家庭入息上限呀 重係5.7萬
留意返啦

申請左既會保留
依家係重新開放比 之前覺得貴既市民申請

俾之前計7折無意申請，而定52拆計過數想申請番嘅人，所以重抽合理播

跟市值掛鈎
只係平咗咋嘛,
由低位再升過
有撚分別咩

咪繼續去囉, 唔想買果d 自然唔去揀樓
貨尾單位轉落下期重新再抽就攪掂